jojo4 瘋狂鑽石

動畫就完

Donald 侵 召喚

屌，又唔記得轉ac

收啦，再假啲

真㗎

你死啦，一陣admin bam 你

早人精神力真係

唔好啊

Admin一時貪玩講下大話咋我
唔好bam我
難得可以扮老屎忽